[車cam] 私家車撞低電單車仲想走 好彩片主同貨車司機幫手追

RU5355撚樣司機仲串柒柒咁撚樣 有無人識佢？

屌佢老母洗定個八月十五啦

重點 33秒開始睇

踩到百幾咪去追好熱血
美中不在係冇現場聲
聽唔到D佬嘅聲硬係覺得差點

呢啲唔洗坐監真係天冇眼

個bgm唔知想點

fuck

都唔明做咩整咁嘅BGM
我要聽車聲同佬聲

哩d心理唔平衡 可唔可以終身停牌

成日D車cam片睇係睇車主游車河

真係好撚仆街

片主話佢教書

咁樣hit and run個樣仲好似唔關佢事 好撚野

推一推先，連登仔幫手起底啦

已知叫林彥邦，之前係st paul co edu小學教書
兩公婆都係spcc畢業
老婆報稱係spcc工作（相信當時係車上）

呢啲教畜除咗釘車牌，仲應該要釘埋佢個教席

仆街有樣睇

底已起

直頭謀殺啦
一個唔小心飛過隔離線，隔離線又收掣唔切嘅話真係係咁先

PTA:

CONTACT US

St. Paul's Co-educational College
Address: 33 MacDonnell Road, Hong Kong
Tel: (852) 2523 1187
Fax: (852) 2877 0442
Email: adminoffice@spcc.edu.hk
St. Paul's Co-educational College Primary School
Address: 11 Nam Fung Path, Wong Chuk Hang, Hong Kong
Tel: (852) 2526 1882
Fax: (852) 2526 2133
Email: spccps@ps.spcc.edu.hk

好彩後車dup 得切... 其實撞26 果條友又係on9, 周街車cam 邊走得甩...

大家估吓會唔會唔使坐？

Push

推撚到條仆街教畜坐牢！

電郵範本供大家參考！

學校電郵地址：adminoffice@spcc.edu.hk

敬啟者：

貴校教職員 林彥邦早前於紅磡隧道危險駕駛，撞倒一名鐵騎士後不顧而去。

此事反映 貴校教職員林彥邦私人操守極為卑劣，欠缺責任心而且冷血至極，目無法紀。倘若此人仍然留任 貴校，實在難以評估對學生的負面影響，恐怕毀學生前途、惹家長非議。

貴校乃直資學校，拜多年來聲譽所賜，求學人數不絕。不過，本人實在不放心讓己出或親朋戚友的子女報讀 貴校。

敬希 貴校僱用或續用教職員前三思，宜考慮相關人士言行品德。

謹祝
大安

XXX 謹上

如果有裝auto toll就走甩左喇

呢d 人真係好撚仆街
呢個時間 比我追就好
利申 揸林寶

見到都嬲 隔離收唔切就爆頭，佢咁趕係踩趕住去坐監 推上蘋果動，仲有東張西望呢d咁多師奶睇既媒體，等多d人認得呢條人面獸心

到底香港咩事,近呢十年經常發生明明自己唔啱但要死撐覺得自己無錯既撚樣咁撚多?

有部份仲離譜到有人撐埋一份就當正自己真係無錯添

推

真係要推,條撚樣個嘴臉仲覺得係因為自己走唔甩所以比人捉到好唔抵咁既閪口閪面

呢d真係賤人嚟，唔明點解可以做到撞開電單車嘅決定，其實真係可以死得人，如果人哋有家庭就比佢一鑊撓起，唔理後果

可想而知條友現實真人性格係一個點樣嘅人

哇痴撚線。。。

私家車條友勁仆街，如同謀殺

Fb仲有啲戇鳩留comment 話禍不及妻兒
屌你老母 好撚似車死左人地冇屋企咁

想個片主踩到130會唔會比人捉

頭先睇緊片果陣都有諗過呢個問題

佢做乜要靠右撞架26
想扒佢頭？

唔講隧道唔容許
假設安全扒到佢 前面咪又係頂住哂
爭個十米八米 唔知做乜
定係純粹為啖氣

到最尾都好笑
扒完撞完26
搞左成半分鐘一分鐘
都仲比26同片主前後夾到架46
定係已經比職員通報哂 見佢地咁快出現

片主

Pish

呢d人應該告企圖謀殺

罪行一：隧道扒頭
罪行二：交通意外不顧而去

哩啲情況輕判啦

一定係有錢仔

有錢應該唔會渣喱部垃圾掛

應該判都唔會判。
幫手捉賊啫。讓緊急車輛衝紅燈都唔會罰啦

TIIDA有幾有錢
佢個年紀教書咪最多4~5皮

仆街司機

個司機撞倒人仲要做呢個死人咀臉
講比人知佢做老師都冇人信！

死垃圾

呢個世界仲有好人幫手追
我揸左半年電單車， 而家先裝車cam

個司機仲要做老師
為人師表，我呸！
教畜

擁

教畜

塊鏡反射未必作準

上左蘋果

呢啲狗閪一定要推撚死佢
利申：渣26

老師

撞到人不顧而去，咁衰格
咁樣嘅人點可以俾仔女佢教，壞榜樣！

宜家啲教畜既良知一早已經唔存在
以前讀書見有人係班度比人針對
個同學仔好似有啲自閉
啲教畜當無事發生仲好啲
但係班教畜仲走去玩鳩埋個同學仔一份
有一次搞到打架
個教畜竟然向家長打埋哂啲小報告
隱瞞平時既情況去話鳩返個自閉仔唔岩
事實證明宜家教畜為左出糧同上位
已經完全沒良知同底線

推到佢仆街

竟然係教書

對宜家啲教畜唔好抱有期望

發覺連登仔起底效率好高，仲勁過舊登果時

教畜 投訴都應該冇用
Perm位黎講呢d小問題

紅隧開100真係好撚爽

識唔識貼link
仲要用藍色搞到我仲係咁禁

hit and run 走唔甩

留名跟進

推上報 垃圾

直資冇perm位

左邊架貨車都有起勢追，可能截到所以畀片主同26追到

推到佢仆街啦

推上報 為人師表

不提證供起訴

其實咁嘅情況
電單車同片主係隧道超速追人
係咪有得網開一面唔當犯法？？

依d為人師表仲話要尊師重道喎
屌你老母
自己都做唔好仲有資格叫人尊師重道咩

果張嘴臉衰撚到呢

超速最多咪罰錢，扣分。
攞返公義緊要！
我相信警察會睇情況網開一面

教畜無講粗口應該無事

屌佢老母早死早著

CCTVB係咪又有個記者叫林彥邦

典型仆街樣黎！推！推佢老母！

真係成個閪樣
垃圾

好似伯裘教

但無聽聲唔肯定

隔離個貨車應該幫手截 一路追一路閃死火燈

正仆街

如果負責睇老閉條友無瞓著，職員應該已經喺閘口等緊佢

條片瘋傳梗

條仆街等天收啦。

痴撚線

要向片主致敬，有正義感

電子顯示器未必準確 準確要check車錶

可惜冇影到

個bgm我比100分

最憎人渣26 抵死
但私家車司機正仆街 仲想走 入去坐啦

紅隧行幾多？70？ 唔記得。但而家有條例係超速超過45就係危險駕駛，刑事起訴，希望cam 主冇事

片主追到上去時左面貨車司機都停咗係度指住個傻鳩

少年你太年輕
自己睇下朝早入紅隧過香港
最尾入線大家都隊埋一齊入左/右線
有d車係會為爭一個車位而衝出來
其實唔快得去邊, 入到隧道又係龜速爬

不過香港人渣車係咁鳩屎
好似慢人地1,2個車位會蝕底

推到條友仆街

簡直係謀殺

左邊位貨車司機都有幫手追

唔坐冇天理

推到佢教書間學校知

我諗而家全校都知

查埋有無勝 trump miss 同女學生
黑警砌多佢幾條又可以升職又可以比連登仔好印象

咁都有廣告賣

走乜鬼 個車牌通晒天la

屌佢老母抽頭過仲要專登向左撞低架26, 真係好彩冇畀車輾過
呢D撚樣準備失業過年啦

新年團拜有話題

片主真係難得既好人

貨車佬都好正義

一定好多教會求情信。。。最後又老社。。。。

其實真係隨時死人，左線如果有架大車收唔切，電單車真係死硬

佢驚到嘔,響到扮鎮定

留案底。仲有冇得教書?

唔清楚。。。

人哋而家係幫手捉賊呀。
讓緊急車輛衝紅燈都唔會罰啦

聽聞好多家長準備投訴

屌佢老母果樣咁撚囂 推推佢

留名睇仆街死

呢d人正仆街

有冇巴打一齊send email?

咁衰格都有 仲要做教師

通常我都唔鳩理d傻鳩
我就慢撚慢揸
急啊啦 呠我啊啦

FB果件KELVIN

無得頂呀,佢話26犯事在先,46反被起底,現今香港本末倒置

其實正常人都會幫手

佢係咪賤種教畜d朋友

隔離架噸車都係隔離塞住佢, 佢想轉線走都唔得.

你邊有證據證明佢超速。。。

上面有人講係St. Paul's Co-educational College

facebook comment 有人起底，好似唔係姓林？

26犯左咩事

推到條撚樣坐牢加無二公婆都無得撈

D人問佢犯左咩事,佢就答而家D人係咪都做左判官先

起埋條憨九仔電話幫佢叫外賣，咁得閑九up做判官啦

應該係教畜D FD

其實咁樣都撞到落去
係咪智商有問題
定佢恰眼訓

推到佢含家剷

我想知呢D揸車撞車可唔可以告謀殺?
人地揸兩個碌真係一撞跌就好易捲入車底就死
仲要隧道高速行緊 (好彩後面左右線兩架車應該一早睇到, 預備定突發情況)

點解教畜咁高人工仲可以住公屋？

我都等緊平時一定撐施害者既波台清入黎屌連登仔炒車
不過仲未見影

隧道入面咁做跟本係謀殺，架老電跌過小小就冇命

如果佢屌連登炒車,今次要屌埋fb同蘋果喎

推到上報

點解黑警當交通意外處理？唔危險駕駛導致他人xx，都起碼不小心駕駛啦！屌

我知，阿sir做嘢唔使你教吖嘛

推到佢小朋友流感死 白頭人送黑頭人啦粉腸

小朋友無罪既，條友死好啦

又一隻教畜

小學老師十個有九個心理都係唔平衡

40歲樓上果班清一色教院

佢得登扭少少右先比油
肯定係有意識想爬頭
諗住大蝦細,正仆街

冇得唔推!!

心理變態

push

我send左啦

我都SEND左

家長會冇email 有冇方法搵到會長個email 或者要唔要寄信去個會址??

我見有堆私家車司機嘅全家福擺咗喺蘋果fb comments 度

推到個女出嚟賣身葬父

爬完頭咪又係停係到等俾錢，快唔到幾多

👍👍👍👍

香港人乜都講爭先行頭
起碼覺得唔蝕底先

尋晚睇到 條撚樣真係痴撚線屌你老母

其實睇清楚啲係貨車幫手追同截 去到收費亭個司機都係咁屌

呢啲撚樣咁仆街
最好判果陣班報紙佬寫埋下場

推到仆街

死仆街

推爆佢

有無人識人識個間學校, send 比D 老師, 主任, 校長, 佢份人咁識甩, 平時實起學校得罪過人

點先知佢最新消息?

佢而家返緊工? 拘留緊? 定係喺屋企unun腳睇住d人屌佢?

人撚渣

竟然無人報驚 ?

條片影住啵
你睇多次

超速又點丫
家下去捉返住個犯人喎
唔通仲要遵守規則，等架車走左去咩

係咪話老婆都係架車入面

Send去學校無用，要send去教協，
紀律委員會聆訊，如果認為佢唔適合做教師就正啦，
家破人亡都似

PTA:

CONTACT US

St. Paul's Co-educational College
Address: 33 MacDonnell Road, Hong Kong
Tel: (852) 2523 1187
Fax: (852) 2877 0442
Email: adminoffice@spcc.edu.hk
St. Paul's Co-educational College Primary School
Address: 11 Nam Fung Path, Wong Chuk Hang, Hong Kong
Tel: (852) 2526 1882
Fax: (852) 2526 2133
Email: spccps@ps.spcc.edu.hk

推上去

應該 Send 曬去學校、家教會、辦學團體同教育局。
條友深藍死仆街來嫁
推到佢死全家

班友自己唔識睇新聞咩

危險駕駛

一定要佢坐啦

隧道咁撚窄都夠膽爬頭

cls

下 超速? 你講呀?
邊個話佢個錶一定准?
有無影快相影到?

我剩係見到爬頭撞人咋

sd去教育局啦

巴打們今次要齊心 推到個教蓄仆街

熱心司機們超唔超速都好 都係做好事

職業病，平時濫用慣權力撻鳩啲小學生，所以一見到細車就潛意識覺得我大車點解要怕你細車，一鳩撞落去。撞完重要覺得自己啱撚哂咁，十足十平時對小學雞啲態度

smax
hit and run正冚家產仲要係老師
咁嘅人憑咩為人師表

一出隧道就報警啦, 點會無

個錶SHOW就當係?

差d 殺死人走左去個樣仲要串到，食屎啦

send去教協有乜用?
Cancel佢會席唔比佢買平野?

趕時間就唔好行紅隧啦

仆街教畜

咪撚覆條傻尻，明明屌緊條賤種，係到話人追車司機超速，做咩撚，想轉移視線

屌佢老味 個副咀面仲好似話你阻住哂咁
坐監啦

pish

一定要推到條撚樣仆街

推上報

段片個背景音樂
條pk抵死啦 捉到佢太好喇

成個網址都係大陸拼音

可能係 睇相仲有個人係入面

香港地揸電單車真係好危險
一個唔覺意比痴線佬撞一撞
後面收唔切已經死左

個撚樣嬲打到

企圖謀殺

報咗又有晒證據, 唔係唔洗坐呀 ?

嘩, 原來教師可以玩謀殺
即刻去考pgde先

呢d臭撚唔推到佢仆街都對唔住自己

張張圖都可以做到秒起一邊嘴，真係隔住個mon都想一拳打落去

其實點解會諗到咁樣爬頭

Send左email

港台條白癡DJ調轉講話電單車爬頭

一單還一單
依家係當意外處理
其他果d要開file再睇夠唔夠料告
條撚樣呢下肯定告危險駕駛
不過應該唔洗坐....初犯+認罪比錢搞掂...

其實除左後車外
左線架貨車都有幫手閘住條仆街

邊撚個呀

比我拍到 一定做證人
指死呢d戇尻心急港豬
番工就算請假都要上庭

不過呢d最尾實係判守行為同罰錢了事

個樣好睇得出佢個人係有問題

教畜冚家剷

罪行三：不小心駕駛
罪行四：危險駕駛

可能唔係初犯 條仆街咁嘅撚樣

就算條26係硬cut爬頭 都無理由撞開人架
但依家連爬頭證據都無 條DJ係咪親戚黎

香港太多呢d仆街司機，推到佢入去坐

根據香港法例《道路交通條例》，於交通事故中，如果涉及其他人身體受傷，或導致其他車輛、動物或其他物件受到損害(不包括自己的車輛)，該車輛之司機都必須停車。否則，司機最高可被罰款1萬元及監禁12個月。同時司機必須報警，否則最高可被罰款1.5萬元及監禁6個月。

就算 26 爬佢頭
都唔代表佢可以咁撚樣推死 26 仔
咁嘅駕駛態度 死撚咗佢好過啦

就算係爬頭又點,遇事一定要停車架啦

不過100%肯定唔係老電爬頭啦

呢條教畜就係呢種PK嘅樣

片主同貨車司機好有心

hit and run真係要坐監

牌都唔使釘

好彩只係減速跌倒

推到個教畜仆街

3.06 南區足球巴

乜撚野「就算26爬頭」？
宜家影住都可以講「就算」？

有晒片 有咩好討論
夾手夾腳收佢皮啦

隧道入面比爬頭？

推到佢份工無左仲實際
坐監就難d架啦

可唔可以睇埋下一句呀

開名

未必，去操守議會告佢，有排玩

條友唔比人炒的話，連登仔顏面何存

推撚到佢仆街 咁樣爬頭唔係謀殺係咩

係呀，正常梅花間竹咁左右一架一架入，但愈來愈鳩頭就係唔讓，快左一個車位
不過呢啲鳩頭都唔介意你話佢無品，佢地仲會笑你班守規矩嘅人傻仔

其實貨車佬都應該好嬲，
因為一唔覺意電單車會飛入佢車底，
到時真係大炒啦

好仆街
st paul co edu出埋啲垃圾老師

有錢仔揸nissan tiida?
揸去買餸都覺得cheap

呢d 情況會告不小心駕駛定危險駕駛?

二台乜名就唔知

係咪真係咁多小朋友唔知隧道入面有車速偵測？

所以咪問會點囉
法律又唔係我定

推到佢老婆出嚟賣身葬夫

乜段段都有既咩
同埋有時係放相機出嚟㗎喎
利申,真心求教

推到坐監

一定要係屋企人方向入手

出隧道點會無呀....

睇片，司機位隔離有個人頭背影，係唔係佢老婆就唔知。

情婦

個背景音樂同件事好唔夾

我聽完都笑9個dj
不過睇多次條片真係見到架電單車左線cut右線
不過唔抵得比人攝位走去撞9人又係on9

首歌做乜9

那有錢。。。

以小搏大
26識玩就真

最憎呢隻咀形，以好自己好靚仔咩，正死柒頭!

片段一開始就見到個頭盔喎大佬，邊到有cut右線呀

你好

近日在網上流傳一段影片，內容是一輛私家車在隧道內超越前面電單車，撞倒電單車後不顧而去。
有網民懷疑林彥邦是貴校老師，故向貴校作出查詢。

我相信人有憐憫之心，林先生撞倒電單車後不但沒有按法例停車，更駛離現場，對傷者漠不關心。有網民更指林先生前言不對後語，一時說是電單車司機扒頭才引致意外，一時說並沒有撞到電單車，謊言卻被後車的行車紀錄拍下而不攻自破。

年青人是社會棟樑，人格如此惡劣，誠信如此低劣的人從事教育工作，實在是香港學生的悲哀，誤人子弟。貴校校訓是信望愛，若然老師都未能符合校訓，如何教育孩子去信，望，愛呢？

最後，請貴校以電郵回覆我

其中一位憤怒的網民上

唔知係唔係聖保羅男女中學附屬小學 D 老師呢？

sd左email
有template係方便好多

sd比 d媽媽谷, babycondam睇最有效
你知c9威力分分鐘鐘勁過你班連登仔

睇到好撚慶
太過份
攞明登特撞
推到條冚家剷冚家剷為止

我見到撞個下, 架車好似有D輕微左向
會唔會係有心, 定係佢架車掂到右面所以有一下反彈

最尾果段

想大鳩架26但玩出火

就算係反彈都on9啦
傻嘅都知唔夠sip
係要sip埋去
佢sip前個心諗咩心照啦

同謀殺有乜分別...好彩後車收得切

果個樣閪撚到

呢個係佢老婆

點樣左cut右呀 邊隻屎眼睇到

呢啲仆街真係唔死都無L用

香港典型教畜

今次有片唔會炒車掛

老老柒柒Post去babycondom家長討論區影響仲大

係咪用屎眼睇野？26邊撚到有cut線

影到正一正喎 點炒

根本想幫手推比亞迪，外國貨算吧啦

呢d post就推得慢到仆街
諗返起之前有個整爛人地電腦唔賠嘅post一晚爆兩三個

學校電郵地址：adminoffice@spcc.edu.hk

敬啟者：

貴校教職員 林彥邦早前於紅磡隧道危險駕駛，撞倒一名鐵騎士後不顧而去。

此事反映 貴校教職員林彥邦私人操守極為卑劣，欠缺責任心而且冷血至極，目無法紀。倘若此人仍然留任 貴校，實在難以評估對學生的負面影響，恐怕毀學生前途、惹家長非議。

貴校乃直資學校，拜多年來聲譽所賜，求學人數不絕。不過，本人實在不放心讓己出或親朋戚友的子女報讀 貴校。

敬希 貴校僱用或續用教職員前三思，宜考慮相關人士言行品德。

謹祝
大安

依d為左追犯法而超速係咪通常不獲起訴？

個重點又唔喺呢度
你問黎拓咩
你同轉移視線有乜分別呀on 9

咁無品點做教畜, 推到佢仆街就啱

敬啟者：

貴校教職員 林彥邦早前於紅磡隧道危險駕駛，撞倒一名鐵騎士後不顧而去。

此事反映 貴校教職員林彥邦私人操守極為卑劣，欠缺責任心而且冷血至極，目無法紀。倘若此人仍然留任 貴校，實在難以評估對學生的負面影響，恐怕毀學生前途、惹家長非議。

貴校乃直資學校，拜多年來聲譽所賜，求學人數不絕。不過，本人實在不放心讓己出或親朋戚友的子女報讀 貴校。

敬希 貴校僱用或續用教職員前三思，宜考慮相關人士言行品德。

謹祝
大安

無錯, 但如果除左Zip之外, 重加多下撞埋去, 係咪可以話佢謀殺

唔好個個post都講炒車好唔好

假設個騎士釘左
呢條契弟有排玩

話26 cut線果d有無車牌
人地一路行緊同一條線
擺撚到明條畜牲見右邊有空位格硬zip入去

敬啟者：

貴校教職員 林彥邦早前於紅磡隧道危險駕駛，撞倒一名鐵騎士後不顧而去。

此事反映 貴校教職員林彥邦私人操守極為卑劣，欠缺責任心而且冷血至極，目無法紀。倘若此人仍然留任 貴校，實在難以評估對學生的負面影響，恐怕毀學生前途、惹家長非議。

貴校乃直資學校，拜多年來聲譽所賜，求學人數不絕。不過，本人實在不放心讓己出或親朋戚友的子女報讀 貴校。

敬希 貴校僱用或續用教職員前三思，宜考慮相關人士言行品德。

謹祝
大安

一定要推
大家幫幫手 一人一EMAIL

學校電郵地址：adminoffice@spcc.edu.hk

敬啟者：

貴校教職員 林彥邦早前於紅磡隧道危險駕駛，撞倒一名鐵騎士後不顧而去。

此事反映 貴校教職員林彥邦私人操守極為卑劣，欠缺責任心而且冷血至極，目無法紀。倘若此人仍然留任 貴校，實在難以評估對學生的負面影響，恐怕毀學生前途、惹家長非議。

貴校乃直資學校，拜多年來聲譽所賜，求學人數不絕。不過，本人實在不放心讓己出或親朋戚友的子女報讀 貴校。

敬希 貴校僱用或續用教職員前三思，宜考慮相關人士言行品德。

謹祝
大安

另外有冇巴打熟行 點樣通報教協 教育局等等

睇到好嬲

推到個仆街老師坐監

我都正想問
一開頭就見到個頭盔係右線

如果最後淨係罰錢了事咁就真係天冇眼啦
教畜正仆街

定係講緊比人撞完之後 由右線CUT左線行

屌你 你係盲既 就唔好衝出黎柒啦
定係你係教畜d朋友？

希望重判條友 唔好再比佢害人啦

由段片既0:00秒開始
左線既紅色的士同貨車中間已經係冇車
電單車點樣左cut右呀
你對眼既問題真係好撚嚴重

推到個垃圾司機仆街

佢就係個DJ

片主固然係好心人
但左邊個貨車司機都好好人
一來佢留意到26炒車，即刻踩慢加死火燈,有警覺性
二來佢見都有幫手係收費亭屌停隻教畜

係lo
架26比人撞完先行左線wo

要釘埋佢個牌啦
痴L線嫁呢條教畜

可能係智力有d障礙果類黎

望住都可以理解成第二樣野,好似有d人望住個No.讀都可以讀錯咁

最多罰幾舊，但捉到條仆街我諗電單車司機都會幫手比啦。

重唔重判唔緊要，留個案底，就係咁先

寫信去教育局啦

新一年新願望,希望條仆街無左份工留個案底釘埋個牌~

唔重判會否太無天理？
而家條友咁渣法，擺明想26死喎

拉撚左條友未

同車牌，youtube有另一段片
但唔知咩事

關有冇車牌咩事
你問個正常小朋友答到你啦

都痴撚線

lm

平時揸車最憎d26左穿右插 好鬼危險
但都唔係人地揸得好地地 撞跌部26 重要hit n run
咁都做到人老師嘅

可能好似錢嘉樂烈火戰車
過幾日
點知有無暗病,唔夠衫凍死都可以入哂個教師..
好玩了

痴撚線 咁撚樣擺明危駕
萬一架電單車撞左去隔離貨車車底 咁就RIP
第二後面架車如果收唔切就捲入車底
一定要判坐監啦

如果 佢無停 車爆頭變拉佢
世界幾唔公平

普通違泊姐，無野既

所以都覺得26抵死
但老師仆街就當然 但我唔會可憐個26

請問巴打高見 片中架26有咩咁抵死咁唔值得可憐?

請問片中既26有乜野錯？
等我又學下野先

咁撚仆街都有

佢唔會將平時d 26亂插撚拉埋黎講呀嘛

患上驚恐症, 做埋心理評估, 以後不能再駕車工作, 仲有神經痛

你真係on9
哩度係討論區，唔係集氣區
叫得做討論區就係俾人討論
睇野咁狹窄你不如返去5p

我好小心睇多次
各位可以留意下
0.16秒架電單車著咗BRAKE燈
而且距離好近私家車個車頭
好明顯私家車推咗架26一段時間
電單車著BRAKE燈抗議
之後就發生事件

前面踩brake就可以撞佢

比你浪費人生分幾鐘

學校有無回應

26原罪

嘩 佢呢啲人都做到老師 真係死得人多 十成九係教畜

屌
條教蓄架車係咪泊係閘口個架???

有機會起埋佢住邊添喎

留名睇起

係 好人好姐渣咩26
我唔係撐司機 佢係仆街 係睇26唔順眼

有無人

做戲咁做 香港撚有le d人

e e

做野啦特首

以香港黑警個standard應該會

你條傻鳩咁撚鐘意九唔搭八
你唔撚討論片主著咩色底褲？
屌過幾多次西？
睇你條撚樣都係無讀過書
連重點都唔知喺邊仲學人討論

有邊位識電單車司機嘅，麻煩好心同佢講聲，記得搵個好啲嘅律師，民事claim 又證實到自己工作能力受到影響，我估呢對教師夫婦餘生大半份糧都要攞嚟賠俾佢

睇黎呢位巴打心理好撚唔平衡
要唔要睇心理醫生 你好明顯係SHORT撚左

有病睇醫生啦

我都揸26....後面比人推其實都幾拗底，佢一hi埋黎，我仆硬街

真係on撚9

我覺得你就唔好渣車然後book定心理醫生，唔係下個就輪到你
似你啲咁嘅人渣可能忍唔到好耐手

巴打，如果你有上開啲電單車 fb / 討論區嘅post，可唔可以幫手share 我之前段嘢等嗰位朋友有機會睇到呀？

大拿拿幾球嘢冇理由唔攞，我打多次喺下面唔駛週圍搵：

“有邊位識電單車司機嘅，麻煩好心同佢講聲，記得搵個好啲嘅律師，民事claim 又證實到自己工作能力受到影響，我估呢對教師夫婦餘生大半份糧都要攞嚟賠俾佢“

推推

有無fb link?

26皮包鐵，唔明點解啲人會推，有咩咁好玩啫
如果我前面嗰部係26會保持多啲距離，就算冇心都好整到人真係一世唔安樂

隧道入邊冇得爬頭冇得cut線

Btw佢盲撚黎

正常有同理心嘅人都係咁諗，但事實上就係有一大班心理唔平衡嘅人揸車

呢個世界真係咩人都有
你估個個好似你咁幸福養得起46咩
屌你老母

呢d算唔算刑事? 老師犯刑事，係幾百萬強姦金都無埋

Hit n run

佢塊面比人打撚到歪左 ?
乜撚野表情黎

香港真係好多痴線嫁
估唔到真係有人會咁諗, 仲要理直氣壯請出嚟

你理得人？你估26就一定cheap?

連登真係好多小學雞
哩個法律責任明明就同片主好有關係
亦可以引申到去市民協助捉疑犯既灰色地帶討論
你就搵咩底褲、屌閪去做比喻
到底而家係邊個無讀書？？
成個post就得你一個嘈，專心做功課啦柒頭

你係事主啊？做咩係咁針對26？

你中意點就點啦話咩就咩啦
冇撚得救
我諗做你個仔女應該都幾撚慘

好多明星同有錢人都有玩兩個轆

唔好理條傻鳩 由得佢吠啦

貴嘅26好似Ducati呢啲可以去到成五十幾萬一部
不過揸26同戇尻點解可以畫上等號?

似係事主or佢d fd
明明呢單嘢係個46 on9
夾硬拉開話題屌鳩26

為人師表都咁無品，釘9佢牌，判重啲啦！

嬲嬲豬喔要利申
柒撚左就柒撚左啦死兜爛兜
成隻小學雞咁好撚肉酸啊屌你老母
4你老母26咩好學唔學學埋台狗d講法
不嬲46 26咁叫開你都on撚鳩嘅
你話你係咪犯賤
係要人屌柒你先安樂

你分唔分得清屈你同恥笑你啊

搵人post 去名校secret 等d 學生問下佢地位啊sir 做乜啦

我撚你當推post咋
唔啱聽就話人智障
同班屈毛有咩分別
每次睇到你同班屈毛智障真係影衰哂兩登
仲要以為自己好醒果下好笑

如果冇車cam啲人會信邊個
告佢蓄意謀殺啦痴撚線 如果後面個架停唔切條友真係係咁先

香港真係多on9

試過燈位俾人斜隊後.話我攝上去
之後即刻裝cam

有無最新消息

憑咩？又黎果d盲撐？

搵人貼去baby kingdom 喇，點為人師表

推撚死條仆街

push is MUST

有背景人士？

查下架車登記車主？

睇條片條仆街d嘴臉真係賤撚到
屌佢老味乜撚嘢人嚟

( Show Blocked User - 太一我好肚餓呀 )

城中第一名校
老牌貴族小學
竟然請埋啲咁樣嘅人渣

你睇佢個樣，佢係一啲都睇唔起人果啲嚟

根本係謀殺

難怪教出來的富二代都係囂張跋扈、驕橫不可一世

D學校9成都係咁
老師做乜鳩都保住 唔好影響校譽

幫手搞埋佢校譽

痴撚線 charge佢瘋狂駕駛啦

明係佢錯都保佢
咁先最破壞校譽

咪鬼理佢啦
完全唔能夠客觀分辨是非
講嘢唔logic
呢啲人九成有病

平時番工我對班26仔最好
一定唔會推26
收費亭比佢地打尖都無o本佢地
塞紅隧見到側鏡/後鏡ZIP入來比位佢地ZIP

見到麻煩同我講聲多謝

有啲人係冇同理心㗎
Psychopath

有冇女都成問題啦，咁快諗到仔女

不推不是人

討你老母個閪咩
係人都知平民超速無論乜撚理由
都係犯法架啦
睇下條差佬會唔會酌情告唔告你之嘛
有乜撚野好討論
人人圍屌緊個教師
你就無撚端端話片主超速
你條撚樣擺明就想轉移視線啦
賤撚到你無人有
你同個教畜無撚fd呀

佢根本就想轉移視線

間賤校死保住個謀殺犯﹐
連登可以做d咩對抗。

有時一個決定
可以改變人一生
教書係 揸車都係

真係要攪大先令佢地驚

衰到咁正都有得兜？係咪學律政司狗官咁話無心

咁都有人求情
自從黨接管香港
是非黑白都分唔清了 個個都指鹿為馬

發動公審力量 等多d人認識該教畜

真係好痴能線⋯⋯
又一馬路炸彈

觀塘 鯉安苑

咁樣揸法重唔叫謀殺？
明知過唔到都插入去，容乜易搞出人命

差D死...

都唔知打乜春格
婦人之仁
要推到仆街就梗係要禍及妻兒

靚靚閪面港女樣老婆

推佢老母

人哋小學部你send去中學部做乜鳩呀
中學部鬼理小學部啲嘢
你眼殘定腦殘呀

跟本上條撚樣心地唔好，射到架老電落地自己爆鏡都唔停仲學乜人教書 本身係人格有問題仲比佢教書 完全冇責任仲有意圖收人皮

為人師表, 最緊要係誠信。
一個教師冇誠信, 死罪。
一個教師死不認罪, 死死罪。
一個名校教師, 影響埋校譽, 更加係死罪。
呢D咁既人, 仲叫自己做老師, 仲入到明校到教
真係屌你老母都ON99

推死你條撚樣

係學校撚慣啲𡃁仔就出到街都以為個個都撚得

又無品
又揸埋啲cheap車

你真係無改錯名

咁係咪唔認罪+無嘢講就得
認咗佢又唔係 求請都係有罪啊

hit amd run唔止老不下話

係咪應該寫信去教育署

車上儀錶都未必準 原理係用車轆轉速計 但如果換過軩之類要重新calibrate
要快相機/坐地炮之類再扣埋誤差先可以上法庭

同你講都哂鳩氣

作為26撚，覺得佢呢啲爛坦要打靶

咩收唔切 嗰架貨車後多少少都已經車底見

( Show Blocked User - 八婆港女 )
呢條柒頭皮真係痴撚線

咪就係 離佢後轆米零咋

關事？我架車夠細你理撚得我

食屎啦你去

你覺得係馬路上，假如其他司機駕駛態度有問題
你就要用車懲罰佢?

況且睇唔到人地邊度出問題

貨車佬dup得再急啲先死

其實會又點 唔會又點? 會你就撞我?

你無電單車牌就收皮啦
電單車正常行車都會偏左或偏右
一條行車線中間最多油跡 容易失控
跟返46啲呔痕黎行亦可以望到遠啲

屌佢老尾如果個26司機俾貨車車中
真係無仇報

冚家產渣車可唔可以渣好些少？
渣部咁既野仲要T牌，個樣又西
真係幾合一賤人格黎

R牌先岩
打撚錯

推到比人炒

呢單嘢入唔到老謀唔係因為有冇「謀」, 而係因為電單車司機好好彩死唔去

「即使沒有特定的謀殺對象，但在有關行為（例如在人口密集的地方縱火、引爆爆炸品）在理性認知下可能造成他人死亡的情況下仍作出該等行為，導致他人死亡」
呢個都係老謀定義之一

隧道可以爬頭

不可

所以一句可以收嗰條撚樣皮
電單車司機以片中車速
佢行左少少 定右少少都唔係關鍵
係 ru 條撚樣走去爬頭就點都錯

痴撚線 段片個電單車司機做咗啲乜
又唔係特別慢 況且點都唔可以爬頭啦
On9港女

係囉好多開心錶

會，隧道線中間好撚多油，同埋以免後酗中隊尾做三文治

有冇當事人朋友爆下料

你老母我真係要推撚爆你

再推

唔推你都唔撚得 依啲仆街幾撚時死？

推到佢仆街先

「初步調查相信私家車撞石壆後再撞倒電單車」

罪名會唔會輕好多？

城巴，西區線

城巴5B 林潤榮 係佢老豆

老豆揸巴士，個仔就揸成咁，唔識教仔既

黐撚線，我客觀描述都畀人負皮
連登咩地方嚟

轉你老母臭閪個視線咩on9仔
咁香港有「101拘捕令」，我想知會唔會有類似法例容許市民超速協助執法咋！
咁又叫轉移視線？
個post幾百個留言，如果我要轉移視線我點止覆咁少呀豬閪！用下你個豬閪大腦啦！
而家係咪一定要跟大眾講野先得呀？
問下其他資料就唔撚得架？唔可以兩樣野一齊討論架？討論空間由你決定呀？你當自己出考卷？
賤賤賤我賤你老母做雞咩！咁多陰謀論你當自己神探？

不如咁呀
如果我同個教畜有關係，我全家患絕症痛足三年先死！
如果我同佢無關係，你全家死於非命身首異處！
咁又好唔好呀弱智仔？？

25231187

出面幾個post都講緊哩單野
如果我為左轉移視線，我就唔會淨係哩個post留言啦on9仔
擺明？
擺明你個腦係裝屎啦

我睇架私家車都靠到好右差唔多貼住
講真如果冇撞到情況下 後車要負責
一佢係盲點位
二私家車仲係自己條線入面 加上佢係頭車

自膠

正仆街畜生 推爆佢

聖保羅男女中學附屬小學教師林彥邦？？？？

你個腦就裝屎
你d手法咁低裝
俾人咁快拆穿仲點會再post第二度吖
諗住幫條教畜呀？
越幫越忙正柒頭

好嬲嬲呀
我好撚驚呀
俾人拆穿左老羞成怒呀

渣到咁中間有咩問題？

如果前面brake 你就撞到佢 會唔會係你老不
更何況而家佢有心撞落去
負皮係我俾嘅
安全行車距離都唔識

推到佢個老母閪仆街死

推到兩父子失業

你無車牌嫁？有既你點考返黎？

有冇人住近城巴5B線總站附近呀?

PRINT幾張大圖 加幾隻字 當傳單派比個到D車長啦

素材:

冷血小學教師林彥邦(即城巴5B線林潤榮之子) 撞倒鐵騎不顧而去
態度囂張 個人守操低劣 如何作育英材??!!
要求聖保羅男女中學附屬小學 嚴懲

佢咁做跟本係蓄意危害其他道路使用者。
佢咁做果下係知道有機會令到電單車受害或喪命
同你蒙住眼係彌敦道練飛刀一樣。

不准爬頭地方爬頭
同埋我都唔知點樣可以唔過線下爬頭

你除左識標籤人仲識咩呀弱智仔？
快拆穿？如果係打手一早mon住所有post啦，你有無用過個腦架
幫佢乜撚野呀on9仔
佢撞人逃走，有常識都知衰撚硬啦，使唔使人幫呀？正一小學雞，柒左就柒左啦

你俾我拆穿左係弱智又有無嬲嬲豬呀？

咁都唔算謀殺？ 我車你出紅隧推你落車又唔算？

負皮都接受唔到就唔好留言喇
第一日上連登咩

根本隧道就唔應該推人 揸咁快趕住去死咩
仲要本身冇得爬頭

弱智得過你？
贛鳩鳩彈出黎話片主超速
你條友根本就叵心可測

屌你老母死教畜

推撚到佢仆街

賤人.

哇貴族學校黎

推撚爆佢

繼續!

無呀
因為令你條柒頭打手轉移視線失敗
就好撚開心

有無新進展？

幫推

有~聽日開始放長假

條教畜？

全港小學放長假

狂打25261882

推推推

投訴埋個濕鳩DJ啦 可能佢又係條撚樣教畜啲朋友

邊個DJ ？投訴！

靚女接線生

弱智仔係容易開心啲嘅，我明
繼續死撐啦，小學雞屈錯人除左死撐仲可以點？

成班小學雞唔知我講緊乜
我邊句有話架私家車啱呀
我話架私家車推架26，意思係想講佢推人已經唔啱在先
連登仔閱讀理解U，仲繼續畀緊負皮
ON99

唔跟你人云亦云就係有企圖
自我中心到呢
都係果句啦
你有證據證明我係打手你咪講囉
唔係就正廢柴on99

連東張西望都準備採訪

我明巴打你想講咩，你無講錯到，
不過都唔使太介意正負皮數目
一有人負皮咗先就好易引到更加多人負皮，
慢慢愈嚟愈多人只係見到正負皮數目而曲解你段嘢個意思

其實唔洗為超速而追
有哂車cam
果d唔係你責任

你會唔會見到條友非法掉頭
超速追條友截佢?

SOURCE?

係就好呀 等條撚樣上下鏡 SHOW下個臭串撚樣出黎

非法掉頭 同埋 撞到人不顧而去 係兩個完全唔同程度既事件

冇錯你講得岩 幫手捉人唔係市民責任 但係係一種義務黎

唔好成日講到支那狗幾冷血 但我地香港人又做番同一樣咁冷血野先得架 幫到手點解唔幫?

推去啲師奶壇

當你狗咁撚緊係開心啦
邊似你咁又紅字又大字咁嬲嬲豬姐
呢度又無人應你得生應你片主超速
做on 9級打手算係咁架啦
唔好嬲啦

講句粗口都被人投訴到冇得教

呢條畜 意圖謀殺喎 ，唔係重可以留底係學校教書呀？！

嚴重覺得要將條片send去當年有份dq爆粗老師班撚人度,睇班撚樣點撐

除非佢地覺得hit & run +隧道爬頭係小事過講粗口啦

追到最新....校方有無公開回應？

Btw今時今日d打手2個回覆就比人拆穿，係咪得最低工資？
一個就學術上腦，想離題就唔該你自己開po做樓主，
咪撚入人地個po開topic
另一個就扮弱智係度說文解字，家陣撞親人不顧而去已經係犯法，仲要問人謀乜，其實如果證實到有意撞人係可以判謀殺

圍攻片主果d打手係咪想迫片主到時潛水？

又話東張西望準備探訪??

撞到任何野 不顧而去 已經犯法 咁簡單既法例竟然仲有人唔明

柒左仲想話自己撚狗黎自我安慰
好撚肉酸呀小學雞
來來去去都係屈人打手
我上面講左啦
如果我係打手就死全家
我唔係打手就你死全家
夠薑跟我講一次，不過睇死你隻小學雞唔敢跟

咪就係你死全家囉
正on 9仔

校方調查中，歡迎致電查詢最新消息

25261882 林彥邦

哈！哈！你肯跟就好
未見過人咁不孝想全家死於非命
快啲幫屋企人辦定身後事啦

聽聞會落案檢控喎？

一定要啦

我地暫時冇回應

無限loop
我地暫時冇回應

未見過做打手打到冚家剷
最撚慘講完又無人理
你條命都幾慘幾賤
人唔係咁幫架
車到人就係車到人
夾硬話片主超速無人會理你架
話你知係因為等你全家死都瞑目

我都未撚見過有人咁弱智
死都要屈人係打手又唔認錯
你老母生你出黎就真係賤啦
幫乜撚野呀自我中心青年
有眼睇都知佢撞低人走左去錯晒啦
係你先會咁弱智覺得有人幫佢做打手

不過算啦
你都就快死全家，我係唔應該再落井下石恥笑弱智人士嘅

好撚驚呀
好撚驚你全家死哂黎搵我

😡😡😡😡😡😡😡

我又唔係打手，問心無愧怕咩？
反而有啲人為左唔認自己屈錯人，要咒自己全家死於非命，真係替你阿媽可憐
你阿媽臨死前一定好後悔生左你出黎

算啦師兄
你都冚家剷啦
收皮先啦好嗎？

推佢老味

你話咩就咩啦
你冚家咪撚黎搵我
你知啦，俾你條仆街仔搞到枉死好撚慘架
你記得下世唔好明知人地錯都幫人呀

屌 垃撚圾 不分輕重 不識大體 無是非之心

呢啲就係城中名流子弟、社會賢達之後

香港真係泥沙俱下 前景堪虞

就係呢D弱撚智

搞到D人成日都唔覺自己錯

垃圾學生，是非不分

樓上仲有條on 9 concern片主係咪超速添
真係乜撚人都有

係 不過出自呢啲名校生口中
足見香港真係已淪爲焦土
呢度出產好多未來醫生律師同政府高官咖

可能仲係小學雞
仲未識去分對錯
我亦希望樓上條on 9都係小學雞啦
如果唔係香港真係無得救

無人聽

Clive Ng 已經中三

唔撚係嘛

今日打過去SPCC，條臭西好似有備而來咁不斷話冇回應

推到林彥邦乞食

Push一push

人地睇唔起我地刁民
太過低賤 唔配對話

大家記住佢個名 林彥邦 正一社會敗累

我地暫時冇回應， ，

利申，我都有打過去

林彥邦

其實似曲線

就黎發開口夢都口up up 無回應無回應

可能教書本上既知識唔錯,不過係人渣一個,但一個做唔到好榜樣既老師一早已經唔合格。

唔好咁啦
中3同小學雞差唔多架咋
未經歷過公開試同社會嘅洗禮，初中雞同小學雞都係一鳩樣on99

推到以後無學校請就啱 教壞人

推上去

輕輕一推

人手置頂

仲死雞撐飯蓋
無證無據屈人打手仲要擺屋企人上檯
你父母點會生出你咁嘅不孝子
肯定佢地死唔眼閉
周埋你條友咁自我中心，睇死你都無乜朋友
你下世唔好做人啦，做人唔適合你

你咁口臭全家過唔到今年添呀
睇你老婆仔女幾時身首異處

話屌
咁都仲話係老師典範
呢間學校真係垃圾

有你啲咁嘅廢物就真係無得救啦
我問佢超速嘅後果，你地就唔可以繼續鬧個救畜？我有話個教畜無錯咩？我有話個片主應該拉咩？
係你地自己火遮眼容納唔到其他話題，自己想做一言堂唔好講到係人地嘅錯咁

做乜鳩變對鬧
btw幾好笑

個教畜有晒片、有晒人證，點都衰撚硬，有少少常識都知佢一定打唔甩，一係老不、一係再加條蓄意傷人，幫佢？點撚樣幫呀on撚鳩

而家想知道普通市民協助追捕疑犯時有無法律保障佢「係必要時犯法」根本就係好切身嘅事，等於101拘捕令咁，知道有哩條法例就可以安心協助捉犯，邊個知道黑警一定會放過熱心市民？想知有無法例保障自己就叫打手、小學雞？
連登真係好撚低質 一味做憤青圍爐

巴打我撐你呀
教畜錯哂就一定
關心下超速司機都比人話打手
條友都痴撚線

遲啲就話大學生都係啱啱成年啫
同中學生差唔多
未經歷過FYP同社會嘅洗禮
大學雞都係一樣on99

個仆街今日有無開工？

留返個名先

居然仲有一個正常人
我都唔明點解問下片主情況會變成打手
不過連登係咁上下

緊急情況，就變通下啦，香港人！

成日做勞才，一成不變！

出埋D垃圾學生 話條撚樣有苦衷喎

苦衷?屌佢老味讀撚過書味,知唔知苦衷點解呀ON9

嘩，隔mon睇相咁撚勁呀你
又知我又乜又乜
又一個自以為是mon前能知天下事既廢柴
做人做到你咁on 9就死撚左佢啦
仲喺度兜，轉移視線唔成功就喺度發難渣
你個心地咁黑因住你老母出街俾狗𨳒
老豆俾人輾爆頭hit and run走左去呀
生著你呢個是非不分既仆街仔
係死得慘d

繼續兜啦你
祝你全家撞車自炒死

都唔知係邊個兜緊
邊個隔mon屈人轉移視線先呀？
mon前能知天下事果個好似係你啵
咒完自己父母一次仲唔夠，仲要再咒多次，你父母真係好撚可憐呀生隻癲狗出黎

算啦你兜唔到架喇
唔好俾你父母落街呀，一陣俾大貨車撞到變肉醬神仙都救你唔到
睇你咁不孝都唔會有仔女送終

一定要推到佢收皮

唔撚夠你慘
做on 9打手又無錢收
你全家又俾你累到慘死
至撚柒都係你
全家條命賤過狗

推上報！

洗定8月15啦

咁做弱智又真係幸福過正常人嘅
我係打手就唔會拎屋企人發毒誓啦，不過弱智又點會有邏輯
仲要係又自我中心到極點又唔肯認錯嘅弱智
香港真係太多咁嘅廢人
希望你唔會有後代，有都最好過唔到18歲，唔好連累社會呀

屌你老母乜鳩嘢名校,隊人都可以死撐,希望班友下次畀人隊

FACEBOOK SPCC SECRET 叫clive ng個條撚樣 真係好撚痴線
成口歪理
真係咩老師有咩學生

呢條木嘴仲要撐,話人反應大左D

其實佢係咪唔知問題喺邊? 定係佢覺得佢老師咁做係無問題? 講錯野認錯咪算囉,仲要死撐

名校生

屌比人發現佢刪左留言
柒撚到呢個名校生

仲要連最初果個cm都del埋

係咪咁呀學生哥,比d支撐啦,你撐得佢點解唔講落去,仲要del cm

好似連fb 都del埋

唔推到佢仆街不是人

好似連ig 都del埋

sad to see non SPCC people invading this site
i think non SPCC people are not qualified to comment here, hope admin can stop such silly acts

痴撚線

Clive Ng 已經中三

本身比巴打講兩句都諗住算
屌你老母咁撚臭串
好既唔學 學撚哂個走犯呀sir d性格

咩人教啲咩學生出嚟

叫佢比車撞返次

事旦你啦
你死全家咁慘俾你發洩下又有乜所謂喎
不過你個人咁陰質
連不顧而去你都幫
死對你呢d賤種人黎講算便宜
我都係希望你全家長命百歲
但百病纏身

好撚樣衰

早死相

驚死到咁撚樣
正宗屌住黎走
又要臭串又要驚

佢個facebook仲要支持g蜂攞諾貝爾又話唔想香港變大陸又乜，之後玩禁言
留左cm俾佢刪左

佢fb冇刪到咩?

岩岩打過去，係條女聽電話，把聲好甜
我迫到佢爹爹聲咁唔好意思

歡迎試音

又屈啦又屈啦
成個post得你一個on9仔話我幫條教畜
上面講左咁多理由你又扮睇唔到
緊係啦，因為你都無其他point
明知自己屈錯人都要繼續咒人，陰質得過你？
講到尾你係唔輸得，唔想認錯，道理上講唔贏人就一味靠屈，小學雞心態
睇死你都係唔care父母果啲不孝子
你啲咁嘅垃圾人渣死左都唔會有人可憐
分分鐘到而家都未拖過女仔手

嘩！成個蘇民峰咁樣呀
打幾隻字原來可以知我咁多野
你老母係咪俾狗𨳒完生到你咁好想象力呀

拉左未？

你咪又係麥玲玲咁9up
打幾隻字就斷定我係打手，仲可以無視人解釋死唔認錯，你直頭全家俾狗屌到傻撚左

仲有排都未爆post，慢慢同你嘈到1001都得
開始懷疑你先係打手，特登想用嘈交洗版

推下先

有咩新進展?

你老母夠鐘俾狗𨳒啦

幫手推

一推再推

睇真啲？果隻狗先係你老母黎

嘩屌 spcc secret個個fb page
有幾條校友走出黎屌番網民無資格係佢地個page留言

幾個都係道德撚黎 話唔評論林彥邦條撚樣 但係就屌網民係佢地個page鬧人就係唔岩

名校生真係痴痴地

佢唔評論林彥邦但評論網民，咩邏輯

節錄兩個比巴打睇下

1. 我個人對該交通意外並無任何特別的看法，但我認為非SPCC的人應該尊重本校學生，並非我們支持或者鼓勵”限制言論” 或者 ”反對言論自由”，而是你們的確身為一個非我校校友以及非我校學生的情況下於""SPCC Secrets""留言；這個 Page的本意是讓我校人士使用的，請你們也尊重和體諒一下我們，不要血口噴人以及隨口侮蔑人。謝謝。"

2. 我只係一個中六學生，考mock考到嘔既學生。我無係15042入面留過言，更唔俾林Sir教過，信不信由你，不過你地有唔信既權利，我亦唔期望你地會信。

因為睇完comment，已經見到你地俾義憤填膺蓋過理智，失去對人最基本既尊重。

SPCC Secrets 既然作為一個公開的網上平台，當然歡迎公眾蒞臨瀏覽，對本校文化、作風有更多的了解，亦歡迎大家留言。自由、權利既前提，係你無侵犯他人同樣既自由、權利，我地有同學提出逐客令，係因為你地唔識尊重我地既同學既言論自由。

第2個本身好長 我節錄 原版可以上番SPCC個SECRET PAGE

打咁撚大段野做乜柒，簡單講咪即是被撞既唔係佢，所以關佢撚事

屌你老味呢班貴族諗野真係唔同平民百姓 離撚晒地 不食人間煙火呀真係

唔好侮辱貴族兩個字，華人社會無貴族可言

永久釘牌唔該

你自己老母都認唔出
真係白痴仔弱智到咁
不過有狗既基因視力係無咁好架啦

你連自己老母都唔肯認 真不孝
點講佢都係靠賣屎忽賺錢養你，你唔可以嫌棄自己老母
上次我搵隻狼狗屌你阿媽，佢都一邊叫住你個名去忍受，好心你俾返少少人性啦

果個係你老母黎點認呀
雜種個腦果然係奇特d
狗種視力差姐
估唔到智力低到咁
叫你老母唔好慳餵狗糧你食啦
雖然你老豆係隻狗

你唔想認自己阿媽我都勉強唔到你
可能你個家族本身就有基因缺憾
應該係你祖先做得衰野多，搞到子子孫孫都折墮
啲狗糧係我老豆留俾你阿媽架，佢話當年飲醉屙左篤尿落你媽個口，覺得過意唔去
你個智商有問題嘅老豆仲要周圍講多謝
話時話頭先見到你老豆係公廁搵飯食，快啲勸下佢啦

你唔信你對盲狗眼
都信下你自己隻狗鼻啦
聞唔聞到你老豆條臭狗撚味
你老母俾過十隻狗𨳒過既臭閪味
你對狗耳應該都正常架
聽唔聽到你老母喺房呻吟緊
隻契家生滋狗𨳒堅你老母呀
你老母諗住生隻狗細佬俾你玩呀
你仲唔快d去買定d狗糧慰勞你哎吔老豆

兩位巴打都好癲

啲狗糧一早俾你阿媽食晒啦
佢最近一日三餐都係我老豆啲精同尿，我怕佢營養不良
最慘你老豆仲係公廁入面食緊屎呀陰功
我唯一聽到就係有隻癲狗一邊屙屎俾老母食，一邊重複話「打手」「打手」咁
唔知係咪細個成日俾主人打手板，所以淨係識咬住人話打手
只有狗先會咁唔理性，唔講證據一味咬住人唔放
你話係咪呀癲狗？

哎吔吔
果然真係唔認得自己老豆老母
原來雜種狗除左智力
連視力聽力臭覺都差成咁
怪唔知你咁是非不分啦
做廢柴狗真係好可憐唷
好心叫你老母揀d純種狗𨳒啦

當佢狗咁撚，幾好玩

推一推先

故事發展成點？即係拉左個司機未？

咦？你唔否認自己係癲狗呀？？？
乖~真係聽話，獎塊狗餅俾你
唔怪之得你完全唔講道理同證據啦
原來自己都知自己係癲狗
你主人又係衰嘅，日日俾過期春藥你食，食到你癡撚左
搞到而家是非不分，一味識咬人
做狗就唔好學人類打字啦，做人類要講邏輯架，你啲低等動物點會學到

玩你隻癲狗仲過癮
日日幫阿叔消磨時間
養隻唐狗都無咁聽話

開心大發現

癲狗會員怪俠一大碌 #132698
原來真係俾我講中左，係個無仔女送終既中年廢柴
現在去片

追左好多年小朋友呀？放棄啦，你係唔會有架
因為你連自己父母都唔珍惜，報應呀

36歲就生育能力有問題，要睇醫生
有無諗過係報應？

不過你要小心呀
如果你咁多年都無後代，突然有一日發現老婆有左……帽事既！！！

喂你肯上水未呀不育廢柴？？
唔係屈得我好過癮架咩？？
定係去緊廟街搵睇相佬幫你醫陽痿？
不如咁啦，叫你老婆求其搵條契家佬中出，起碼生件出黎都有你老婆dna呀
如果唔係就絕子絕孫架啦

我都幫手推下
順便等上面條36歲不育廢柴睇到

唔好完

嚴懲不負責任司機

唔知癲狗會員怪俠一大碌 #132698個老豆有無係尋日大埔車禍撞死呢
我係咪要掉西瓜？

咦，我推個post上黎，會唔會又俾癲狗話我轉移視線想幫巴士佬
但我同時又係教畜打手，我好矛盾呀

好撚似你咁得閒咩狗仔
我要陪你話我無果d女同朋友架
廢柴狗嬲嬲豬要起我底洩忿
小學雞到你呢
我個ac幾個人用架你慢慢起啦柒頭
我知你老豆無事呀
因為無狗隻傷亡報告

係呀，無你老母咁好生養
一胎幾隻
但隻隻都係弱智

雜種狗真係容易開心
又紅字又大公仔咁
漁農處今日open day呀
有時間就返去探你老豆老母啦

兜啦兜啦
對付小學雞就要用返小學雞方法
無仔送宗不育柒頭就是你
點衰都衰唔過有人36歲仲信風水睇掌可以醫不育

有人連狗都不如係度發癲
貓狗老鼠都有仔生，係得你無呀柒頭

不育廢柴係會絕望啲架啦
孤兒院日日都開呀，不過睇死你連領養資格都無
要唔要又俾隻掌人地，睇下幾邊間孤兒院要求低啲呀？

何止要紅色大字呀
我直頭熱烈地彈琴添呀
天有眼呀，不孝子就要絕子絕孫
撚狗撚得最開心都算今次

笑撚死我
起錯人底都咁撚開心
弱智雜種狗果然易揍
怪唔知你老母咁得閒搵狗𨳒

養你呢隻雜種狗就得啦
一叫即刻彈出黎汪汪咁叫
幾撚得意

邊度夠俾人起底仲死唔認嘅人好笑呀
高登連登咁多年來都唔知聽過幾多次你哩個借口
乜你以為仲會有人信咩？
都未見過人咁弱智
真係覺得你好可憐，想扮神探又屈錯人，想鬥嘴毒又俾人起底，咒人陷家剷點知自己又無仔生，你都算係我見過最失敗嘅人

唔知係邊個潛左一日又俾我屌返上水呢？
好好笑呀你條不育柒頭真係
我原本以為無得玩落去啦，點知突然見到你上水真係高興到笑左出黎
你記住唔好潛呀，我日日返工都靠你提供娛樂

你隻生滋狗真係好撚聽話

即叫即吠，乖乖

哎喲喲
搵唔到野講啦廢柴
好失望呀我，叫你上黎俾娛樂我，你得一句廢話

繼續吠啦生滋狗
橫掂你老母今晚俾狗𨳒唔得閒陪你
主人陪你玩

邊夠你老母生得
一胎幾隻
隻隻唔同老豆

生滋狗快d入黎汪汪叫啦
主人搵緊你呀
我有你最鐘意既狗糧

雜種狗血統果然低賤
果頭做打手轉移視線
呢頭攞d慘劇黎開玩笑
要幾失敗既人先可以咁做
果然係生滋狗

又幾聽話啵叫你講多句你真係講
如果你屋企隻狗乸都可以聽話生多幾隻畜牲陪我就好
可惜你條撚有缺憾，你隻狗乸又生唔出
不如我落街搵人借啲精俾你隻狗乸好無？
我知附近有個狗公園

做咩呀？
唔抵得街邊啲狗乸有得生，你果隻無呀？
無生育能力真係陰功豬

又想轉話題逃避自己柒左，真係可憐
柒完一樣又一樣，三十幾歲人都咁on9真係難得
不過信得網上睇掌嘅人智商可想而知

某啲不育人士真係犯賤
明明潛左水一日又要掛住我條撚
一屌佢就上水
36歲事業無成智障不育垃圾我講緊你呀

咁快過左900
仲可以同啲弱智人士玩多幾頁

生滋狗果然聽話
一叫即刻返黎

你老母確係叻既
生咁多個都係弱智又殘缺

見到你呢d毒撚就好玩
上網上到咁嬲咁認真要起人底
你話我係就我係啦

見你老母咁慘氹下你開心啦狗仔

你緊係知個狗公園啦
你出世地方黎架嘛
你老母仲成日喺果度搵食添

廢柴毒撚真係好鐘意自high
唔得閒覆佢就係潛水
大佬呀
我唔似你無屋企人朋友無女架
好似你咁日日喺度吠咩

唔係人地叻，係你條撚太廢，你隻狗乸又唔識生仔啫
無後代嘅人只能含血噴人，好可憐啊

慘得過你咁可悲，為左網上D面子要死雞撐飯蓋到而家
正常人知自己屈錯左人都會深潛，好似你咁要面仲要成三十幾歲人都咁ON9真係第一次見
見你隻癩狗咁好玩緊係要玩盡啲啦，我嬲？我不知笑得幾撚開心
我成班同事都笑緊你條柒頭點解可以咁唔知醜呀傻仔

不育人士真係廢得好可憐
一邊話自己唔得閒，一邊又隔左一日都仲上黎追撚含，矛盾到
除左靠屈就乜都唔識，緊係啦，因為咩證據都搵唔到出黎呀嘛
最柒就係上網睇掌問生仔，笑撚死我啦仆街
咩人會蠢到係網上面同人講自己無得生

中年性無能又要搵野黎屈
隨便你點作故仔啦，反正你講完又唔會成真
但你啲精蟲無撚用，你娶隻狗乸唔識生就係事實
知唔知點解你咁失敗呀？因為你份人淨係得把口，又口臭又死要臉，失敗因素齊集晒
十年後你都一樣係一事無成，性格決定命運呀柒頭

廢人無仔生
應該架
費事連累個社會啦

每日返工都期待緊果啲無仔生嘅柒頭上水娛樂我
一屌就上水
隔左一日都識返黎
仲聽話過樓下隻狗
我等你返黎架性無能先生

生滋狗老母唔得閒
仲被狗𨳒緊
可憐弱智狗又黎深宵汪汪叫
見到隻狗真開心

你老母：「哦…哦…」
你老豆：「汪汪汪 」
條狗撚中出到你老母一閪都係精

你老母：「仆街啦呢鑊又中出，成幾十隻狗邊個先老豆呀 」

最後一胎十隻
得你條雜種狗生存到顯世
不過係殘廢無用地底泥
要上網搵主人做打手刷存在感
唔怕
我收留你啦

見我隻狗都𨳒過你老母
可能你係我隻狗個仔呢

生滋狗入黎啦
主人想同你玩呀

係咪要幫你老母分擔緊呀
俾狗𨳒緊呀

乜撚野轉話題呀
由頭到尾都笑緊你隻可憐生滋狗架啦

我笑左你幾日屈錯人、36歲人仲網上睇掌問生育、你啲精子廢、你隻狗乸唔識生、死雞撐飯蓋呀弱智仔
次次一講你就轉話題唔敢答，邊有人夠你可憐
做人咁口臭又厚面皮，抵你有報應

見到大埔巴士單野後，一定要推到呢條仆街比人告企圖謀殺！

學校查成點?

性無能廢柴終於深潛
希望佢隻狗乸可以係出面借種幫佢生返個便宜仔

推反上去

比人拉左未？lm

石沉大海

俾人拉未

其實有無報警

黑警做咗野未

法律面前

推爆佢，直到判左，電單車有咩事，佢屋企人點算

有冇人知最後點

好奇想知多啲，請問巴打有冇多啲詳情可以分享吓？

我都想知

咁都和解 差d死人

屌你老味蓄意辣低人再不顧而去咁都有得和解唔俾差佬告?

推，教蓄

認撚住呢條教畜

垃圾

Good

想問下 條教畜比人炒左魷未？

炒左未

坐監未?

有冇人同佢學校投訴過?
比D咁既人教小朋友我覺得好危險囉!

拉左未

留名等結果

有無人update下個情況？

????

??

可以點

推撚到你跳樓呀 屌你老母 鬼唔望你比大貨車車撚死變肉醬

推，條友有無俾人告到？